求HKBN 家居寬頻plan

如題
想500mb以上
就快完約
telegram : longparadise